係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？ (3)

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

簡略嚟講，現時案情似乎係原po樓主條女住hall之後，拒絕再同樓主聯絡，又拖泥帶水唔交代清楚繼續一齊定分手。樓主開po吐苦水後，有唔少偉倫仔仔用假既對話圖抹黑樓主係媾女不成既痴線佬，但係被樓主既中學同學以圖片力證樓主所言屬實

原po:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭尻” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女

#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲"

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

第二個post:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

#23: 巴打 “大埔區臭尻”po出兩張疑似樓主鬧條女比綠帽佢帶既igstory圖

#131: 巴打 “香城獨立” 分析點解呢單野咁爆既原因

#208: 巴打 “美洲泡” 貼出條女組爸相同埋IG

#399: 絲打 “天真宥邪”貼出樓主向條女道歉既whatsapp對話圖，聲稱以前只係曖昧關係；另外，表示條女報左警

#450: 巴打 “Rion” 質疑如果只係曖昧關係點解會有攬身攬勢既親密合照

#580: 巴打 "美洲泡" 爆料，條女讀speech and hearing

#748: 絲打 "食屎叮噹叮屎食"貼咗樓主同條女2016年既合照，證明兩人既關係

#877: 巴打 "一二三四九八五" 貼出樓主同條女合照，證明兩人既關係

疑似偉倫仔仔AC, 係原po/呢個po曾經不斷攻擊樓主

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙
Mild主任
黑汁屎

第三個
原post樓豬上番水未

推定先

Jason出嚟未

辛苦巴打開po

推到有真相

推上報！

連登一條心

峰迴路轉到.....
同賣ipad有得揮

有冇人知ipad嗰兩個點 想收

留名

痴線開到3...

in 偉倫 we trust.

大大力推 推番上熱門

推

臭雞死全家

何東幾柒都好，起碼dem beat blowjob帶到d娛樂比大家

偉倫就真係垃圾，媾人條女不突止，仲要玩抹黑滅聲

Pinky

媾女都算
抹黑滅聲真係離譜咗少少

熱門

咁快推到三

LM

Gay hall 又係邊間

M hall
屌點解會唔知

推上熱門

唔好俾佢停

推到pinky上水

狗公食屎喇

偉倫狗公去晒邊？

偉倫之前唔係好威威架咩？

究竟有無機會睇到jason中同vs偉倫狗咀炮正面交鋒

肥毒撚求其搞場party就有閪屌
btw唔好再屌啲偉倫仔豬隊友啦,啲毒撚智商係咁上下

入左blacky個black西到？

其實港大hall十之八九都係有問題

尤其on99仙制

有朋友試過被大仙強行徵收ps4

我都想睇

仙制係咩黎？

無追post 樓主而家讀緊乜？

我喺外國sorry

好想見到收購英國巴打上水解釋下果幾張對話圖

偉倫尿兜

言語治療

Pish

Agger 美其名傳承傳統 實質就係垃圾文化

仙=senior

即係senior係神而junior係狗

junior要任勞任怨

咁撚誇
屌佢老母要打機唔識自己買？要屌閪唔識叫雞？
係都要搶人嘅

HKU獨有嘅hall文化,住得耐就升級,大仙即係住咗幾年嘅老鬼,好撚惡的

大學都咁講階級制度架
唔怪得香港咁多港豬

仲要用埋啲動漫機殼

所以後尾quit埋hall

不過就緊係攞唔返部ps4

反正要班fm當高yr神咁拜

遲早條女都要俾埋個大仙

中學有條女入左Rc lee 過撚左個hall o就飛左條仔，同左條e and f仔一齊

明明本身感情無乜嘢，條仔仲要勁過隻厹好撚多

Pinky先係言語治療

佢影衰埋eva

癡撚線 又咩hall

不如開個post整合所有hku hall柒事

sor 睇錯做問pinky咩科
樓主無講過咩科
剩係知cu

證明班人幾撚on9
住多幾年hall扮曬大袋

住hall住到on99
同黑社會有咩分別？
hku依家岀埋d on9仔？

KongU hall 嘅post竟然唔見慳哥
好想佢整個Kongu hall㭍事整合攞黎狙擊

支持

當時無問，同學既同學嚟

但應該有唔少人聽過件事，如果有人知係邊間既麻煩share下係邊間

報警囉

留名跟進

痴撚線
惡撚到咁
仲話精英先入到kongu
入撚到去就玩埋啲on9 hall制度
唔怪得知香港咁多奴隸

推到上熱門

幾時先有人推翻呢個on9制度 咁廢仲自己讀港大

岩呀
讀書叻都無撚用

人地話係傳統黎架
唔推得

龍華係最正常既宿舍，無仙制

不過好多位都比咗non-local

其他hall就on99，聖莊滴蠟，sky lee jj打頭

好似話右邊先係佢hell o 組爸

唔會有人推翻
因為一嚟當局者迷
佢地覺得崇拜大仙好正常
甚至覺得班大仙好型
二嚟香港人奴性重
係要揾個大佬跟下

收購英國粒撚晒水啦
我想知偉倫內部而家風聲係點 條女係咪犯緊眾憎定係諗緊點攬條女? 有冇污點證人?

好曼德拉效應。慢慢就係同學既同學既同學!

其實當年雙學入公民廣場, 有班學生足成人鎖唔比黑警入去, 食晒胡椒。當中WL 個P 同好多hall 既人都有份做人鍊, 當然間間hall 都有吹雞。

有鳩野既同時都有好野。 唔好一碌鳩打一船人

忙緊啪野姐

等件事淡咗就被人中出

可能依家已經被人中岀左

而且班junior寄望日後自己做大仙有得對班細既呼呼喝喝

劣根性就一代傳一代

幾時大肚？

咁都可以拉埋一齊講?
當年佔中夠大把狗公打卡拎光環為既只係食女啦

人性

on9
讀咁多書都咁重奴性

咁你同唔同意港大仙制應該被廢除？

滴蠟，jj拍頭，唔比junior入pantry呢d又點睇

咁綠帽同仙制都係2回事啦! 又拉埋黎講?

係
真心唔明呢啲on9傳統keep嚟做咩
班未來社會精英喺呢啲環境下成長陪訓成奴隸
第時仲講乜撚嘢民主

你咁大反應做乜野

成班垃撚圾

所以ao中意收hku係有原因架
因為奴性重

同意仙制廢除,
但滴蠟，jj拍頭唔係仙制既一部份, 只係真係太無聊搵野玩。

其實咁大個人玩呢d jm9

知唔知邊個大仙係老豆

應該唔知

即係你覺得玩滴蠟，jj拍頭係啱？

繼續推

佢應該係想講唔關仙事

但其實你唔玩班大仙會覺得你玩唔埋，下年又咪會踢走你，甚至杯葛你等你早啲quit

但係仙制下衍生出嚟㗎嘛
屌你你估俾人攞碌鳩鞭好撚好玩？
個fm唔識反抗？
屌佢驚班大仙先唔反抗咋嘛
仙制根本造就咗集體欺凌班新人

受環境同氣氛影響玩個陣班友邊諗到咁多。

推番正題去鬧blacky同狗公

lm

好想知而家偉倫堂入面氣氛如何

咁仲叫乜鬼大學生，不如退番Ｄ學位出嚟俾其他人好過

所以其實要等一屆班仙比較理性 而且班新仔要團結反抗先推翻到

好似冇咩可能 當我冇講過

可能重啪緊野

十幾個鐘喇喎

應該仲諗緊點兜

睇到呢個post好灰
係唔係我地啲毒撚點都會比hku /hall個啲人搶左條女
利申 科大n賤

淫亂派對

巴打都俾人搶左條女？

其實jason仔一啲都唔毒

其實HALL 莊under SA, 不如去SA campaign/AGM 整個motion, 要求SA 插手廢除仙制, 如果hall 莊唔妥協就解散hall 莊!

繼續推 推撚到全拉登都知你係貪錢臭雞

好似幾高幾靚仔
仲要cu

真心唔毒
jason bb好過巢包皮囉
估計最少都175以上
剩係高度都溝死女

佢入到cu.都話自己廢
叫我地3大以外既情何以堪

rc好似冇咩靚仔 咁都溝到

可靠消息來源，巢包皮唔係狗公，我啱啱po果個先係

玩到成地水精

下！
sor巢包皮
個狗公叫咩名

咩來源阿 你係巢皮邊個阿

班狗公扮下關心 隊佢飲兩罐啤酒
貪錢姣西出撚曬水 任屌唔嬲

幾蚊就1q？
扺啦

巢包皮係佢兩日一夜touch camp組爸咋
Hell o組爸好似叫Andy

有無人po多次andy狗張相？

偉倫豬縮曬入老母西 唔敢浦面

巢皮靚仔好多喎屌你

blacky係咪傻撚左
jasonbb好樣好多囉

andx狗一睇都覺得好撚毒又咸濕

睇返樓主篇文 真係好sad
推

推 睇人仆街最開心

厹有樣睇

大家集中火力落返男女事主到先
唔好拉開個話題

個post點解變咗係討論組爸

屌 快撚D上熱門

真 一睇就知係狗公

blacky同人啪完未？
等左你好耐

冇新料

係度講組爸做乜

有冇中學同學上黎爆料呀

狗公唔講得？

組爸就一定係狗公咩
討論返當事人仲好啦

喂樓上話咩撚可靠消息個位巴打可唔可以比多D證據先?
喱個po咁峰迴路轉, 唔能夠你衝出黎係點就點嘅
喱下就真係唔好跟得太貼啦, 可以巢包皮射個波比andy狗都唔定, 話唔埋

個個都話有可靠消息
又話係中同
結果爆到堅料既得一兩個

咁人地做左啲咩先
跟車太貼

有冇新料
一直有個巴打post佢地啲合照出黎
講多啲啦

巢皮中學唔係狗公 大學我就唔知啦
利申巢皮中同

聽人講巢皮好咸濕
利申:同學

你又係偉倫人？

上面巴打講咗囉

一講組爸即刻有堆生面口叫人唔好講

如果條女再發出自殺威脅
可以立即報警將佢送院

精神健康條例幫到佢

相當有嫌疑

我都唔係讀kongu

咁又真係唔洗一碌鳩打曬一船人
利申毒撚組爸

偉倫班友屈鳩樓主 都唔講得
仲要俾帽樓主戴

我講大話嘅話死全家

原po樓主你唔係咁撚無用下嗎

又唔係針對組爸 做乜姐你

圖呢 無人想你家人死唔死得

知

好簡單
你有圖話個組爸同佢有路既
咁你討論我點會反對
但係你依家冇圖啊

F5

毒撚又點會去做組爸 收皮啦你

毒撚有自信去做都唔出奇, 班小圈子莊員會揀你先出奇

其實關d組爸咩事 做乜撚野post人地d圖出黎
不如起哂全間hall底好冇

諗起原po有大量巴絲自稱係事主同學，但得幾個真係有放圖

好 作圖屈樓主 唔夠仆街？

都煲到第三個post
啲大學同學中學同學都應該知道件事架啦
上黎爆下料啦好嘛?

大家focus番去個主題到，唔該

偉倫D人係咪怕比大仙搞無人敢做二五仔爆下料

圖is coming

個腦鼠乜都冇就話可靠消息

post2 post左張whatsapp圖果位又係假
做證據都做真d先 post啦

全部問關組爸咩事果d 生面口 連post都未開過
睇黎踩中左某d野

有就黎啦

一件事還一件事 由頭到尾都係jason同pinky嘅瓜葛 關其他人咩事

花生

冇個hall點會搞到咁大單?

吓 作圖屈人 都唔關事？？？

人真係不可貌相 一條女咁豬望落咁pure true 竟然係臭雞

食左咁耐花生 睇唔過眼

你唔係以為得三條友炒到件事咁大嘛
有無追post呀

係喎可 成班新acc cd-rom一齊睇唔過眼

大家記得比正皮

花生花生

仲成班偉倫上嚟串串貢

如果#1個故事係真, 由頭到尾都係偉倫狗作證據想cover件事, 屈jason做FF痴線佬喎

如果係打手點會冇開過post呢

事主上水未

身邊啲fd住偉倫都好多係Mk 狗公

圖please

點解要開過post?

點解咁都唔係熱門

咩logic黎

Jason 係男人你就上水啦 垃撚圾
影撚衰曬香港男人 屌

大學生logic

其實由頭到尾都冇hallmate包庇過女事主
因為我地都冇人知佢同樓主件事真相係點
我身邊嘅人執著嘅位係不斷有無辜嘅hallmate比人擺出嚟起底
我地知嘅只得女事主不斷聲稱自己A0
利申: 住偉倫，女

啱啱叫啲junior申請，趕唔切開post sorry

以前幾開心

樓主係後面

你唔知真相 又知有人無辜?

咩logic 全部人一齊作一幅圖咩 起人底做乜

講真blacky無同過樓豬拍拖
一切係樓豬ff出黎
咁真人應該好犯眾憎先會咁多中同黎做你

終於有新圖

你又唔知真相，點知佢知唔知真相？

Hall咁細，如果啲組爸同女事主真係有路，一定通哂天
不過女事主中學啲歷史就真係冇人知

條女

如果係真, 會唔會收購英國就係blacky?

點解呢批相同之前果啲唔同樣
blacky係咪識變臉

樓主隻鞋個鞋底係咪就嚟甩

咁你都睇到

嘩刁條女咁樣衰

大學生

樓主對鞋中學已開始變綠

原來blacky咁撚豬
毒撚oscar真係飢不擇食

咁又點解釋咁多acc放假圖屈男事主🤔

中學雞勞資糾紛都有3個post

如果巢皮比人屈 放埋上連登 驚死佢唔會係ig story澄清咩？大佬 講緊自己比人屈啵
但佢無呀 仲想轉移事線？

偉倫打手全面進場

駁唔到

真相
其實我同女事主關係頂盡曖昧
我同女事主本能係比較close嘅fd 後來我以為有機 因為我發現我同佢有身體接觸佢冇乜反應 甚至有一次我影相錫佢佢都冇say no 但我同佢示愛佢從來都冇答應過我 佢只係不斷拖住我 所以我冇同過佢一齊 而原po嘅內容都係我自己ff出尼 佢冇同過我一齊 只係不斷拖我

佢地無辜架 係事主自己屈自己

黎啦黎啦終於開始反擊啦

一係blacky一個人開分身自辯
一係呢位住偉倫嘅同學知啲唔知啲以為人係無辜
或者呢位同學9 up 混淆視聽

得啦 你唔使再扮

你地係有心要捍衛你地hall既名聲，就唔好得一句 "個別hallmate私人事宜與本舍堂無關" 啦

係有心既就內部調查邊個整假圖屈事主啦

係有心既就檢討下點解收咗d唔重視感情既freshman啦

舍堂教育wor?品德教育wor?全人發展wor?我呸，講到尾你地d舍堂咪就係成班自私精

係有人想show off有連登ac，以為整下圖就可以改變連登仔風向先一發不可收拾

唔出奇 因為d樓grp ocamp組grp乜乜物物都係喺連登先第一次見到幅圖。
如果係第d人post出嚟，正常應該pinky喺grp解釋，然後有人睇唔過眼post出嚟

爛臭hall

你唔撚係拋鳩我吖？

咁都叫勞資糾紛

好多人唔追post 9 up

事實證明樓主只係同女flirt下就以為有機嘅死毒撚 大把人炒哂車仲聲大夾惡屌9人

屌你老母你係男人既就勇敢面對啦成個女人咁撚樣

JASON哥咪玩啦

一齊去台灣日日做愛都係ff?

唔好繼續做爛泥喇，醒下啦！

你瞓撚醒未?

捉到偉倫狗一隻

中學同學快上水

樓主on99

咁姐係條臭雞收兵啦 一樣抵屌 樓主 我地點都撐你

點解你仲要咁樣幫blacky

摩牙

樓主出少句聲好過啦，你越兜只會越火上加油

大佬，我唔知你咩樣啦，唔知仲以為女事主陳法拉咁既樣......
你係男人既話，出轉MK，都搵到幾百件仲正架啦

Jason 如果呢一刻你再幫果條臭雞
你啲相唔會再打格仔

都話有啲人無撚追過POST 樓主啲朋友都po晒圖證明兩個一齊過
係咪啲偉倫狗又上嚟混淆視聽

好撚豬

中學同學?

支持 jason要似番個男人呀

你又瞓撚醒未 美斯xxxx都認左啦 收得皮未

pish

等人認住你個懦夫

不如放埋樓主個樣岀黎

on撚99 , 屌極唔化
開埋個綠帽俠樣啦

諗起上一個po有人講

有撚埋錫圖都仲ff 屌你老母啊 祝你條女係blacky咁撚臭雞
如果錫左=男朋友，pinky 就係臭雞
如果錫左都唔係男朋友=係人都屌得，都係=臭雞
結論：pinky 點都係臭雞，冇得變，臭雞出臭閪，累埋你老母變雞呀臭雞

真係講得好啱

asso仔都俾佢地好

咪on9啦 佢上個po已經咁講
俾人踢爆咗啦
偉倫仔追下post 啦

未見過有男人咁廢 垃圾到

追哂post又同你講咩 一定要留名?

JASON你仲係唔係男人嚟

處都比埋原po主都唔撚係情侶

扯旗向上=偉倫仔

事到如今，樓主都仲係護住條女，聲稱冇拍拖，咁我哋成班中同都冇嘢好講

臭雞公廁冇樣睇個喎

成班垃圾炒哂車

如果咁樣都唔係情侶 咪即係臭雞

樓主你咁樣幫住條女有意思咩真係當大家on9?

偉倫個朵咁就

你啲言論都證明你無追啦
樓主出嚟鳩噏 護住條女 第一個post已經係 好似發現新大陸咁

ching ho ball
一針見血

亂搞亂柒，點做大學生 不如讓番Ｄ位出嚟俾Ｄasso仔好過

偉倫狗?

真係好撚廢

成間hall瞬間同自己人割席，話私事同間hall無關

偉倫堂motto好似係 "We begin with people"。而家呢? 縮沙割席就有佢份

你繼續活喺自己世界啦 on9

活捉偉倫狗一名
(會唔會就係blacky黎, 無人知 )

仲有冇有力嘅證據

假膠真係有樣睇
難聽啲講句炒車咪炒車,而家擺到明屌鳩你班柒頭
欄啦仆街

以為呃撚到人

終於追到第3個po
阿Jason你係咪男人黎？
成班巴打都撐你好心就爭氣啲啦
真係見到就燥

樓主好慘
比人屌完條女
仲要比人迫埋含撚(精神上)

偉倫狗再上嚟只係幫手推post嫁咋
你哋無撚用嫁啦

咁唔通私事同間hall有關

其實大家有冇諗過樓主只換用緊激將法
用緊另外一個方法去炒熱個post

炒你老母車咩 咁多中學同學出嚟做證 係條廢柴保住個公廁咋

有諗過 借連登仔力量起班偉倫友底

咁就咪成撚日自稱舍堂教育品德教育幾咁偉大啦仆街

讓返d宿位比住大西北既人住啦屌

Jason, 呢啲女唔值得你再幫
如果你再執迷不悟, 只會令你以後抬唔起頭做人
呢樣野你應該係開post既時候就知道,唔好再比條女要脅到

呢個已經唔重要啦

屌你 你咪咁幼稚啦

私試同hall 無關咁你地啲hall 就咪撚再理住hall 啲人嘅私事 包括搶哂人地啲私人時間呀

黑暗兵法

全連登都知pinky放屁逼人聞

暗黑兵法推post

諗返起之前舊登有個巴打呃人十萬蚊仲串串貢, 俾人貼埋街招
如果果個巴打其實後受害人, 咁就真係高招

有同好

原post樓主在下一盤很大的棋

屌你個重點

依家男主角唔撚柒要你地班中同幫
真係爛撚泥黎

樓豬
啲港女就係咁黎
作為男人唔可以輸架
臭西

樓主已經進入左八奇思考領域

agger
啲hall位唔係用嚟畀班人咁用

睇返某巴打po佢屌鳩狗公果啲圖 好有火嫁

sp

屌 忍唔撚住
上水屌下樓主你呢個on9
條女咁對你 你忍
你仲要幫佢包 幫佢圓謊
甘心比人撚到咁既程度
屌你 你有裸照係人手呀？
用下腦啦 我係女人都要講句
條女 臭雞黎架咋
你唔出聲都算撚數
咁撚多中同衝出黎幫你
你咁即係撚尻埋佢地
屌你 過唔過意得去？
係咪想成世係班中同面前抬唔撚起頭做人呀

呢個好笑

希望樓主有試過唔用套啦
唔係就輸比偉倫仔了😅

推 無論jason點講 呢個係不滅嘅事實

痴撚線 中五中六就玩sp?

Jason 唔好話大家唔比機會你
面就比哂你 大家咁盡心盡力撐你
你唔比個解釋 仲幫條女 你真係死撚左去算

大家埋黎索

如果唔係點叫臭雞啊

一個臭雞
一個懦夫

屌你老母
咁個張wtaapp圖真定假架
真就貼埋你個邊出黎

Jason哥回應下

幾襯

呢個重點真係好好笑

樓豬仲有冇面目去中學聚會

其實樓主係咪比偉倫仔威脅所以講呢d說話 話自己ff?

利申亂估

有痛腳係臭雞手

屌講真 班偉倫狗咪撚柒啦 唔關hall事唔關hall事 WE BEGIN WITH PEOPLE 自己嘅舍堂文化都體現唔到 出咗事就光速割席 仲要有人出假圖 咪撚係到死頂啦 肉鳩酸 如果hall係你地咁講 唔理私事嘅 咁你地就咪撚係到扮曬大家庭 begin with people 改翻做普通學生宿舍啦 冇事就大家庭一齊訓 出事就割席 成班垃圾
hall 莊做嘢啦垃圾舍堂

我都係咁懷疑
無理由推到3個post都仲認死狗

係男人就講真話啦屌
帶左帽仲幫佢唔係叫愛
係叫蠢呀傻豬

平時扮撚哂close 咩樓兄弟姊妹 一出事就割蓆 笑死

係咪有料爆

大佬，幫佢都要知佢有冇做過先幫到嫁。問極都冇人知

無分別嫁樓主
你同學已經證明左情侶關係
你依加依一刻單方面話唔係男女關係
只不過係表達緊blacky一直都玩鳩緊你
反面印證佢係一隻仆街雞 玩鳩人感情

be a man OK?
你咁樣唔係幫佢而係害佢
佢只會越黎越仆街
為左自己無事 咩都做得出

同大陸雞一撚樣呀！

3個負評

留個靚名先

有無正義中學同學出嚟釐清事實呀

事實講又講過 以前咁多圖 發生咩事大家明眼人一睇就知啦

次次有事都係偉倫
搞撚掂先啦大學雞

要還hall聲譽就應該交代成件事真相 勉強保住偉倫聲譽 宜家一個大話蓋一個大話咪只會愈描愈黑

班wl 狗無腦架嘛 要人畫公仔畫出腸

閃卡？

前果幾頁好撚串笑人炒車果條偉倫狗又潛水了

男人呢就忍咩都無所謂
如果你連戴綠帽你都忍得
你死撚左去算啦
你依家仲有機會去證明自己係一個男人呀Jason

以後每年臨近新生reg day要推返呢單野出嚟，比班新生睇清楚偉倫班廢柴既真面目

隻臭雞大鳩po主話會自殺

係喎 人呢

戴撚到落腳趾啦仲忍
咩都忍得係呢樣唔好忍

驚現WL狗
可唔可以吠幾聲嚟聽吓?

實情係玩緊snapchat

係囉, 男豬中同出晒圖都幫到盡啦

黑汁屎
扯旗向上
仲有邊個

台灣做愛求details

根本張相可信性就成疑
我未見個女仔用低清足球員相做wallpaper

一路放屁一路屌

一方面向jason打慘情牌，一方面同大仙happy snapchat

收購英國偷偷放下負評

屌 好痴線

有冇做愛片睇

一邊69一邊放屁?

如果推緊車條女放屁, 一定臭撚到暈

方便大力索

做得好
就黎要追擊埋jason

偉倫狗淨係識負評
係咪怕講多錯多？
條女多得你哋唔少
今晚開party無你哋份

我諗起邊推車邊放已經好嘔心, chill巴你仲要係69+放屁

戇鳩
玩69果陣放屁先係最臭境界

留名既偉倫狗 以後性愛party冇你地份

你個名好岩jason仔用

WL係咪可以變GAY HELL

大仙打手仲唔快撚啲上水

係咪又做緊假證供呀

屌推到第3個po

Jason仔 be a man
呢d咁嘅臭雞唔要得
仲係咁幫住佢反而令自己唔開心
一刀兩斷啦

中同po埋jason啦
佢咁撚on9
屌埋佢算尻數

有咩都要check幾十次先po得

唔好話我唔好心提你哋偉倫人呀
下次整假證供細心啲啦～

媾人條女

抹黑滅聲

見風頭火勢就一係笠水一係割席

偉倫精神真係無得頂

係偉倫堂改變你同埋你畀人帽完仲做護花使者

但同一時間

中大嘅同學可以去問下jason個屁有幾臭

PISH

講得岩

偉倫狗又想消毒

推到隻臭雞身敗名裂

今年campagin/AGM 問題。
如果hallmate 因為ON9感情缺失而令間hall 係社交平台被大肆討論及評擊。Hall 莊會點處理。請跟番standing order 答。

不如算啦

FF: 而家會唔會係blacky係偉倫朵已臭, 無人敢碰, 想回頭草, jason而家要護花?

終於追到live
繼續推

你估真係咁易spin咩

推撚爆佢

屌 護條會屈9自己既臭雞

jason你再認做痴漢
連你都屌9埋

我話而家呀, jason屈返自己轉頭啦

sor我眼疾睇錯野, 當我冇講過, 唔好意思

咪就係話佢屈自己黎護臭雞

好睇過tbb的劇

一齊追擊臭雞狗公同懦夫

睇錯睇錯sorry

一齊屌9佢地就原諒你

呢次偉倫堂名聲盡喪

罪魁禍首係原po放真假難辨既對話圖既巴打 "收購英國"

另外有一班係呢幾個post到火上加油既新會員

偉倫堂hall莊有無咩應對方法? 如果搵到自己hall既人有份，會唔會踢佢地出hall?

請偉倫hall莊以行動表示出捍衛舍堂教育既決心

臭雞狗公儒夫齊撚曬
都算經典

jason你咪撚食回頭草呀
隻臭雞係愛你就唔會比第二個屌啦 你要記住呀係你等緊佢既時候佢比第二個瘋狂抽插緊
佢仲要無擺你上心 話自己a0 將兩年既你拋在腦後呀
仲要為左厹作野話你奇鳩線呀
仲要因爲厹有錢過你 飛左你呀

同你講 你咁都忍得屎都食得呀Jason

真係第一次見d甘撚無用既男人

分分鐘係Jason搞到Pinky係KongU犯眾憎，Pinky搵唔到食同jason講如佢澄清返件事平息到就同佢一齊返，雖然已經得罪左成個Hall既人，但都想黎緊4年好好過

pinky: 一路畀偉倫仔抽插 一路有jason平息件事好撚爽

識唔識打字呀 咁呀甘

我諗而家偉倫人同blacky應該割晒席, 你見D打手post都係護緊巢皮/狗公組爸/偉倫本身, 應該得返jason仲攬緊blacky
jason你唔好咁傻啦....

甘你老母咩

無嫁啦，pinky未來幾年都會比hallmate同學笑佢逼人聞屁

咁 一時typo姐
你留力屌臭雞好過啦

偉倫仔碌撚好粗好大 我不能忘記你
jason都未試過咁

Jason你唔好心軟呀。條女唔值你咁護住架

大大力推

Jason唔好叫Jason喇 叫Pussy喇屌你老味

根本條女問題
入hall話自己A0

Jason 知你仲愛我架喇
記住幫我護航 唔係我日後點食d大隻大仙

入wl hall三件事
扮純 姣仙 飛舊仔

唔好停

Jason不願面對
由初中識你到依家 咁樣從來唔係你作風

如果條女認自己係收購英國，咁的確大部分責任係條女到

但如果係偉倫仔仔嚟，只可以講成間hall都係垃圾

捐血都要上黎推po

jason做咩搞成咁

出返黎講清楚啦Jason
而加單野好似舊年Ive食女王江炳龍咁 有排推
你唔出黎講清楚到頭來蝕底係你

追左一陣 但都係睇唔到邊到講條女生日有比人扑
樓主ig story張圖就見到有
伸一伸手 sorry

Jason 你要加油呀
成班巴絲撐你架

jason幾時先肯醒

好撚陰公...佢中學班兄弟見到一定心都赤埋

如果樓主真係ff
咁post1 人地post既ig story圖點解釋

樓主話佢扮處😌

pinky咁正點會無人攬

全fm中最正

你講佢啲屁啊？

Pinky呢次 無論真相係點
最慘既就係大家見到佢就會覺得有味

呢個真係要置頂貼堂

偉倫打手點解消失晒

係咪食飯時間開緊樓會商討對策

臭雞係咁上下級數

人呢？

i mean 狗呢？
自膠

笑撚左，推

推到pinky老母睇到 比佢老母知道屋企有個咁嘅乖乖女

個男人好慘 偉倫班狗公賤撚到

屌人條女死全家！

上黎做完打手
番去繼續啪啪啪

雖然我唔係肥屍條煩膠
呢個POST好撚多5P垃圾 可唔可以自重吓
連登冇表情比你用咩 打啱字好難咩

JASON你比人屌醒咩 出嚟屌柒隻臭雞啊

唔怪得條女咁熟口熟面 讀過同一個course

又有相認

偉倫狗公自成一族

有冇料爆

條女唔係fm咩 咁快有讀過既course

d整合

有古怪

影相錫佢佢都冇say no

jason好慘啊，比人玩弄感情

Pinky何所欲

咁快3

呢條女喎

come on JASON

係咪英文名J字頭既男仔特別容易比女玩

偉倫失去戰鬥能力？

好心就唔好整得咁多破綻啦
引人入黎睇
好衰架

放過人地喇
樓主都潛哂水
無謂係人地傷口上灑鹽

利申：完全明白樓主感受

樓主讀cu 又高 出到去大把女
都要為隻臭雞搞到咁

點解呢排咁多港大柒野

屌 明白樓主感受就要容許佢做縮頭烏龜咩

忙緊整對話圖，比d時間佢地

有懶人包，正皮

反而想樓主唔好再浪費一分一秒係隻臭雞身上

樓豬而家回緊頭 大家都想佢醒，無奈佢真係太dup

BLACKY

隻雞幾時生性病

到底開唔開到4

呢個就要睇偉倫仔做化啦

籠野雞作反

樓主真係唔抵幫
有哂中同撐有埋親密圖都可以話冇一齊過
不如貼埋樓主個樣啦屌

睇下有無中同再出招，或者睇下偉倫反唔反擊啦
唔排除女主上黎開大技完場

偉倫精神一d都唔團結既

好期待女主現身解畫

沉默咗咁耐，出嚟講兩句啦

啪野個陣咪團結

咁既女都派到帽..

佢地識blow job

剩係個男朋友咁好條件又好仔都派帽已經夠反智啦

可能覺得kongu 既j好含d掛

你收皮啦

KongU仔仔有米嘛

jason係咪痴q左線？

點大技法

自認係雞?

有無人覺得jason愈描愈黑？
佢又一開始認自己係痴漢
到依家又話同blacky 互flirt過
攬過錫過都唔算拍拖
佢愈講就覺得blacky無被帽佢戴
都係到收緊兵

佢上黎自認係雞都幾夠膽

一係佢真係醒過八奇，黑暗兵法運用得輕鬆自如

一係比條女/偉倫仔仔軟硬兼施，逼佢食死貓

咁都3個post

偉倫而家淨係不斷負評
真係好柒 你唔負評都無人知你mon緊
負評就知你又要mon又唔敢出聲

第二幅whatsapp圖既背景係美斯，jason個username又係美斯咩咩咩。我直情覺得有機會係暗黑兵法。

jason點忽似八奇
佢咁on9 又龜縮

本來都幾同情你
慢慢覺得你唔抵可憐 睇到你打野都覺得躁
好心你 比返啲尊嚴自己

Keep住有人俾負評但又無人反駁

唔講咁多
即刻駁嘴

same here
第一次見人綠帽唔識除
重要自認痴漢

係囉 on少陣啦
定係想借人地隻手幫你po圖呀
個個都幫到盡啦
自己貢獻下好喎

偉倫狗去晒邊？

唉，佢真係好慘

條女比人搶咗

為咗條女唔去足球隊選拔

山長水遠嚟到hku都見唔到條女

開po呻下都要比人抹黑

最後食死貓不突止

呢世仲要記得pinky陣屁味

人間悲劇

jason最撚扺屌係不停食死貓

chickens are not people

算啦唔好再話原樓主啦 佢先係受害者

嘩 竟然推到第3個post

我地初頭都撐佢
係佢自己唔爭氣
我地先屌醒佢

準備第四po

jason加油 you deserve better

係
真係無眼睇
深情唔係用係臭雞度架
人地笑你on9死喳

衰11

jason 單野搞到咁
blacky肯撚定唔會同番你一齊架喇
算數 搵過個啦

Jason

其實我唔明點解住hall好似比人洗腦入邪教咁

當年我係次等大學住hall好輕鬆好自由，無枉管架喎

只望日後pinky變到人老珠黃無人要所以搵返jason果陣，jason唔好心軟啦

咁嘅樣都可以有咁多兵
屌香港地個市真係做到爛撚晒

btw好心原post阿jason哥要解釋就解釋多啲
講返原post有邊啲係真邊啲係假
解釋埋啲cap圖係咩一回事
甚至比返個timeline出嚟
依家講啲唔講啲 愈描愈黑 睇到炆炆地
定係我地搵個代表list啲重要問題出嚟等佢答

我覺得係kong u先好似係咁

做爛市

老實講 啲狗公可以作啲咁既對話圖出黎
假如條女一直有mon post 即係默許緊啲狗公既做法，咁呢條女真係臭雞臭閪椰菜花愛滋雞
如果我係jason諗到呢點真係會傷心到想死 加上相信男事主仲未接受到呢個事實，可能仲以為可以挽回呢個女人

請你勇敢企出黎 講個事實出黎 呢度咁多位巴打都唔會放過佢地

jason 綠帽唔怕戴
最緊要除得快呀

佢地淨係識負評

個樣算係咁又淫

我都覺 我住個間好正常
啲hall o都淨係純碎一班人一齊玩 認識下
組爸媽都係左leader角色
唔覺有對組仔女有企圖既感覺

JASON你做乜撚嘢呀
呢啲女唔要都算啦 仲護住佢為乜？

Hku hell不嬲on99 最慘係入面啲人好多都唔覺得有問題 你見高登連登年年 reg day 都勁多打手宣傳就知

繼續推到去4

推下先

但係張圖應該係pinky cap㗎喎

除左冇晒偉倫班人, 同時都冇晒中同同common friends 。
個個都被禁聲, MOLA MOLA

偉倫個朵而家臭咗，大仙緊係急急腳落柯打封口

擺明係想等件事過幾日慢慢淡化

樓主我信你係 ff
只要你 post返 你所講既曖昧對話出黎
有晒時間我就信你 ff
信你由頭到尾無同 blacky一齊

有冇人印哂厹相貼堂
等世人警惕下

港大speech and hearing BLACKY

去睇睇上個post #748張圖，我覺得應該真係一齊過
btw聽聞條女好虛偽呢就真嘅

班偉倫狗係咪有野威脅緊你？
快d講個事實出黎

醒吓啦
咁大頂綠帽由頭笠到落腳仲幫住隻臭雞
雞黎架咋 仲要唔洗錢就上得個隻

偉倫仔又好， jason又好，
如果pinky真係好女，你地想幫佢，
咁就企出嚟，詳詳細細講真話。
如果你地係要講大話、造假，
咁啫係代表事實根本就係pinky係臭雞，幫唔落；
如果你地講啲唔講啲，甚至唔出聲，
所有人只會keep住認為pinky係臭雞、偉倫係垃圾hall
定係你地想見到咁？

冇人推了
過多日又冇左件事

臭雞同垃圾呵係事實
所以反駁唔到

繼續推
一日無真相 一日都繼續推

偉倫仔割席封口了

品德啊團結啊，舍堂引以為傲既精神去晒邊?

呢單嘢完全睇得出偉倫係間垃圾hall

先唔講件事
咁嘅質素嘅女都有得撚化人？
香港男仔發生咩事

就係話覺得會唔會係jason用第二個account send比自己，所以whatsapp背景先會係美斯. 然後cap圖，明面上係自己食死狗道歉，其實係想放上黎令連登D人更加同情自己，幫手踩pinky

黑暗兵法
可能我想太多。。。

唔知有冇機會
下年oday前要幫wl宣傳

拍緊拖唔好送條女入偉倫呀

老老柒柒
依家條女臭到咁
你地係fd既就收下聲say 句sorry囉
做咩係要搞臭自己個名
仲話係偉倫堂喎

推到blacky畢業

香港男人 比啲志氣 飛左佢啦

推到blacky岀黎做野都被人問
你唔好迫我問你臭屁呀

LET'S SAY WAI LUN

推得咁快

呠

41232312321

Jason唔好咁傻仔啦，就算你扮痴線佬又如何，佢就算真係回心轉意，咁大條刺嚮到仲有機會一齊到耐咩？

屌你直定曲架？
你以為咁講女事主就會變咗無辜？如果條女真係咁樣同人曖昧拖咗人幾年，仲賤格過真係有同你拍過拖喎

Jason望住同條女以前既甜蜜合照

內心諗緊，當初明明咁pure咁true

點解而家會180度變晒呢

唉，真係好可憐

呢個妙，黎緊轉莊吊打班hall9

條女唔靚都咁多兵
果然有西就大哂

太多男人做爛市，睇下出面成日有人開post叫春就知，有得做兵都大把仔狗衝

可惜 jason依家連兵都不如

呢啲咁撚柒既豬西都學人派帽，仲要咁撚多狗公幫

呢個post開始臭

Come on jason, 你可不可以成熟一點

好臭啊

你個d屁定個西？

pinky 俾人鬧到咁
都無乜反應 都幾勁

why not both

幾位經常留言嘅巴打個名已經睇到記住咗

想問中學同學：blacky有冇親口話過jason係佢男朋友？

大仙

我想睇偉倫仔反應

係連登又好係偉倫個facebook page又好，澄清又好post假對話圖又好，出句聲比大家食下花生笑下啦

偉倫logic

都話舍堂文化係垃圾

宣傳自己間hall果陣就話注重品德同埋全人發展

到有嘢發生果陣就龜縮唔出聲扮無事發生

班仆街讓返個宿位出嚟啦

相信Blacky依家個樣 冇咁豬 又聲稱a0 緊係多兵 。 不過得一張 唔排除執相執好勁 有冇同學仔出賣多啲依家既相

究竟邊個先係真狗公

嘩 大仙好威威喎 屌你老母
成班大人一兩年就扮撚晒老屎忽 收撚皮啦

棚牙好核突

唔俾人講 同共產黨有咩分別

大仙上黎吹吹水

上樑不正下樑歪

成間hall都on99

咩叫boy

boy你老味

清算偉倫堂

我估係杯葛？

理得你仙乜 垃圾hall點仙都係臭

boycott 我估

jason 幫推

boy乜春
係咪唔識字
大仙幾時上黎boy9我地？

Boy係乜
無住過hall

大仙好撚悪
被人知道你地d衰野就滅聲
同共產黨有咩分別
好撚驚呀

日日都推到上熱門

偉倫不嬲多臭雞 聽過唔少佢地啲淫亂野

Boy我地 好撚驚 我請人個陣見到wl既人要叫番幾聲大仙超仙先得

點只叫 跪埋佢地啦

班垃圾大仙肯撚定一路封口一路mon po又唔敢出聲

如果Blacky一句撻埋黎話
係呀，我係飛9你溝組爸呀，吹咩
咁都無依家咁臭

佢呢啲正式體現到又要做雞，又要攞貞節牌坊既精神

遲啲冇人同我玩點算

嬲到震又出唔到聲
唯有搵班新仔出火氣

依家都唔知同on 9 jason分左手未

唔撚理邊個係組爸 垃圾pinky覺得自己改個名就好純情？ 搞生日搞到上床真係唔知醜
樓主快啲除咗頂帽算啦 唔好再幫佢啦 佢做咗乜就預咗啦 仲三歲細路仔？

兩樣一齊出

岀氣係咪指放屁？

表面的笑容 讓人更難受
醒未啊Jason

pinky mola mola

終於又有新相

發射洩晒係pinky身上

你老母臭閪咩偉倫仔 講術語好撚威？
我hku grad都笑撚鳩你班傻閪啦
條女雞黎咋 樣又無 身材又無
塊面黑撚到咁
我幾個師弟都屌過

真？

呢隻雞真係要幾日推一下警惕世人
做雞就要付出代價

會有人寫住咩hell 係CV??

單野上唔上到網典

偉倫仔我屌你老母啦
今次我實行推到你仆街
俾帽人認個錯我都算
點知你班人抹黑樓豬
賤撚到

講笑姐
我師弟唔會睇得上呢條臭閪

揹起對方影相係咩玩法，真係唔識欣賞

嚇死

偉倫狗話揹過都唔叫拍拖架

你個名好岩pinky

偉倫仔係咪好撚鐘意玩抹黑？
你唔撚道歉 你等於向全連登宣戰
到時比巴打貼街招就唔好喊

你個ac名啱曬

偉倫狗幾時上水
點解靜曬既？

佢地屌過都唔叫拍拖啦

屌過最多咪sp

偉倫狗可能鐘意佢啲屁夠臭

定鍾意佢排牙

不過blacky同jason真係好中意互揹
潮流興互揹？

推到有真相為止

有無熟悉舍堂文化既人可以講下

偉倫而家係咪白色恐怖既氣氛?

係咪全部hallmate都要上繳連登ac，定期check電話有無向外界通風報信? 如果唔係，班大仙點樣監察班細既唔好亂講嘢?

既然連玩ocamp都要收電話，而家住緊係咪管得更嚴?

前面仲有巴打讚偉倫係公民廣場單嘢有吹雞出馬，但而家大仙落晒柯打封口，同共產黨同黑社會有咩分別?

驚俾人boy

而家班細嘅嬲爆爆但又要忍住唔出聲

乜撚野大把咁巴閉
夠薑就聽日偉倫堂樓下隻揪隻
是但比你揀個黎打
打得贏我放你一馬

以為kong u 有hall會有咩型男索女先又派帽又盛

原來男又柒女又豬, 仆街mark大對腳都唔撚屌啦
咁都有得爭

有冇手足去沙宣道貼

有冇人識入面既人可以講下情況

唔知偉倫hall莊會唔會願意釋出善意，主動係ig同fb澄清下件事呢? 係唔係真係有大仙落封口柯打?

唔好再講啦...班大仙好撚嬲 踢曬枱踢曬凳 講明實行連坐法 有人提起就全層一齊boy 之後踢出hall.. 屌唔講啦登出先 就嚟查到我嗰層..

唔講以為係黑社會 人地叫你做乜就做乜 成隻狗咁 係屋企又唔見你咁撚聽老母話
仙簡直係再生父母

wow
依家住hall同入黑社會一樣架

本身過兩日冇野，點知依家

偉倫狗真係好撚柒呀
諗住幫隻臭雞護航
點知幾幅假圖比人拆穿晒
而家先識收嗲諗住凋淡件事已經太遲

留名花生
乜而家住hall 會咁刺激

推到個個都知偉倫堂係黑社會黎
係到恐嚇d fm

男人老狗驚撚佢乜春大仙咩,真係夠疆郁鳩你?至撚叻咪同啲八婆一樣搞小動作,屌佢老味爛鳩大仙文化

屌樓主正一垃圾黎架

切左條撚佢啦屌

Jason 改名做ason 啦
你邊忽似男人姐

聽大仙就咁聽話
又唔見你咁聽父母話
入到hku 變到咁on9
真係鄧你地父母慘
d仔女變撚曬港豬

點解影住個西？

大仙真係on99出到黎社會咪又係俾壓渣既一群

你好憎kaka?

唔需要回應嗰陣就整假圖屈人
需要回應嗰陣又封晒口唔比人提
你地班偉倫仔真係蠢到無人有🤦🏻‍♂️

佢地醒就唔會整d 假到飛起既圖啦

死臭雞唔知醜

有無人上去facebook到問下佢地點睇

hi it絲

朱古力絲
屌 mid term 唔得閒推post

本來無咩感覺 係唔明點解要影住塊野唱歌仲要必舊肉出黎

我推埋你個份

住三寶留名食花生

收皮啦大仙

大仙得口氣大

屌頭先班仙入到嚟 踢開曬啲嘢 又屌曬老母咁 我同我rmmate全間房所有嘢比佢check check完就走咗...
聽講下面嗰層有人部電話比班仙check到回帶有呢個post 部電話比人踩到爆mon... 屌頭先真係驚到腳都軟埋..

無錯

以為真係咁cls

大仙出黎講兩句啦 唔係好有威嚴好撚串架咩
唔好同我講冇acc呀 即刻申請啦
而家你個hall俾人講到咁你都唔出聲 你殘廢?

呢條臭雞擺明想上位啦 明知比人放上黎 仲好撚自豪咁 勁高調 望到佢條仔都成個中二病mk弱智仔咁 果然天生一對

大仙係咪又屌緊人
唔得閒上黎屌我地

真係㗎屌.. 唉以為wl會好啲 點知入到嚟都係咁 各位fm真係要小心！

咪撚打佢格仔啦，頂帽咁撚綠佢都要做護主犬

冇追一陣去得咁快
真係冇睇錯樓主 樓主我地成班手足支持你

sor 你個句少少娛樂我當左你係講笑

push祝有份嘅偉倫狗公生長命百歲，性病纏身

佢應該以為自己好靚

上連登就要check電話
好撚悪呀d人

個西好靚？

龍華year3大仙強帖留名
hku d hall真係狗也不屌
又垃圾仙制，收埋d柒頭同豬閪
係scs同sjc好少少，不過d人價值觀一樣有問題
喺龍華做個摺撚不知幾好
又有得玩又有自由

住HALL都預左

年中都唔少啦 不過無人講姐

不能只有我看到

推爆佢老母

hku人岀黎屌你地喇
偉倫9

老老豆豆，fm住hall 根本就係洽9 你無人無物。想要生存，一係改變自己去迎合，要不就quit hall. 每年都大撚把人Quit hall, 唔係邊得有願者上釣嘅late come 有宿位入去屌閪？

溝完人條女之後仲要玩抹黑
偉倫真係好黑暗

搵埋Rc hysan 搞joint hall activity

留名 係hku派傳單

係就快唔好等下個禮拜

龍華都仙? 你咩block

樓主對唔對得住support你既中同呀
呢D Hall 既文化此風不可長呀
HKU班人知唔知有幾嚴重呀 人格謀殺係人既本質問題呀
對呢個 Hall 好失望 D人唔好搬佔中個D事岀來幫 個 Hall 見到D人做D咁既野唔話佢地仲話我地

原來住HALL, 住到比黑社會控制

當年阿叔我住HALL(次等大學), 好平淡架喎

好想知巢皮係咪個獸父

連登仔都係鍵國派。依件事發生機會好微，下年reg day 派，個效果會好好多。

唔好講到次等 hku d人都on9
讀書叻有鬼用

唔住LOR, 好撚把閉
大不了打交, 驚9佢呀

住hall都要玩階級制度 不撚知所謂

有無新進展？

將來出來工作(唔計某幾科), 其實都係比老細剝/捱世界

讀書叻係呢個年代, 用處不大

你真係無見過連/高登仔貼街招派傳單 ?

聽講wl hall唔俾人講呢單野

係info day派啦

如果係真，個情況真係好嚴重。更應該同warden 講，甚至報驚。wei lun warden 應該仲係KC cheung 佢係校委會少數敢言既人。我信佢可以幫到手。
可唔可以講邊層？

11月4號希望見到傳單
係 U Street 度派

jason同blacky有無試過4隻腳一齊掂地？

屌唔講啦 班仙已經懷疑緊我..

屌你老母

呢個真係好撚賤格

Pinky : 嗱，睇住啦喎，我哋而加開始示範四隻腳一齊掂地

真係夠疆走去掃人房咁癲?...
有冇偉倫嘅異見者出嚟講下件事?

條友假膠

放上hku secret 啦

如果係真嘅話我想偉倫仆街多過條女仆街

無記錯下秒已經彈返起

有冇好提議

惡過黑警喎, 乜可以有權掃人地間房咩(假設件事係真)

點解唔屌你?老作屈鳩偉倫對件事有乜撚嘢幫助,嚇班 cd rom做乜嘢?偉倫都係衰老作先仆街㗎咋,你自己又鳩埋一份做乜撚嘢?

條友唔知做乜撚做假膠

笑左

樓主篇野都係抒發下 完全no offence
咁樣都要搞9佢
佢地成功左個心舒唔舒服家 真係好過份
post 1仲有好多人懷疑樓主

樓主個心爛哂 最後仲要咁俾人質

你咁同偉倫厹人格謀殺樓豬有乜唔同？

下 姐係假架
係咪住偉倫既都係膠人黎？

條友正on9仔嚟,唔知做乜春,放流料呃鳩人想幫偉倫洗底?

屌佢老母曲線想幫偉倫洗底,我就奇怪緊班狗公幾時有咁撚大膽,原來係條仆街鳩吹。

美咩方法推介？

如果係我 我會private囉
雖然本身都唔係public

依家係開始聲討偉倫hall

Pish 今晚開唔開到post4

偉倫仔仔去晒邊

唔通真係封晒口

快d分享多d花生啦

其實連中同都唔見晒

sd email同prof講你d 學生做臭雞

係喎 中同同臭雞講掂數？

可能係 Jason 逐個逐個打去求佢地,叫佢地唔好再講

巴打 好有道理

開就實開到
但再無花生食
應該就玩完～
然後過多一個星期就無人記得件事
樓主繼續傷心
Pinky繼續放屁同向Blacky之路邁進
偉倫狗公繼續hehehaha過日子

真係鄧樓主可憐

我已經同班 HKU的師弟妹講曬, 佢地話今日都有唔少人講緊

樓主真係垃圾到

可能佢地都心鳩淡 唔撚幫樓主

點解blacky有咁大吸引力？
係咪床技好勁？

似啦 可能有痛腳俾人捉住

以為封晒口我地就唔推啦咩

推爆佢

請問Jason依個係咩顏色呢？

係咪jason再爆大獲 就po佢d j圖？
驚俾人知佢係牙籤仔？

可以點寫

佢應該有色盲

到時佢又同Prof 講自己係A0

同professor 啪啪啪

Pinky yeung is a public toilet
Everybody can fuck her
Sor 英文差

啪到有a

出黎味

點會無 兩個高調到全form都知

利申 中同 曾經同二人合照

大家係咪已經放棄Jason

你就係ig個個男仔？

真係咁大仇口？其實佢幾PK 都好而家都臭晒朵，唔洗搞人地GPA呀MA？唔通真係要浸豬籠先可以平息？

無呀
臭雞一定要聲討

哇屌 新線索

係jason on9先
佢呢4年cu
都會有人記得
佢係綠帽都唔識除 重要認做痴漢保護臭雞

其實唔關事 唔知講俾prof知有咩用

我估咋 大家唔好當真先
等巴打上水再確認

出黎啦好嗎

個樣好陰濕好淫邪

嚇撚死

hall o joba 又係幾樓？

Sjc好少少？

屌啦星，講左咁多個post都無人起組爸底

SJC仙制最強最傳統既地方所以好少少

滴蠟叫正常

咁點先叫唔正常？

唔係 其實相就po哂 咁都唔信佢地有拍拖無野好講 中同做到既都做哂 Jason唔上水都無辦法 唔同我地有閃卡咩

我真係唔撚夠你玩啦大仙

我哋舊校嗰邊有同學擺咗上HKU Secret
但都仲未見到Admin 個邊有擺上去
大家不妨試吓一齊投稿

admin又鳩痕定係又係偉倫堂啲狗啊

講係咁講姐

叫我？

你都識講sjc最撚傳統既仙制啦
點樣好少少呀？

住第2年咪同d hallmates講笑咁講
之後再一齊屌柒hku d hall

仲未有得睇喎
係咪自我滅聲

走啦你，學星星hell 玩7p 好過啦

hku萬歲！

sjc d女高質少少
Mich____ y__ng

你同講哂全名有咩分別?

個po 開始traveling out of scope

有冇住偉倫但睇唔過眼 blacky 嘅巴打上嚟講清講楚?

拉翻正題啦
Jason你醒未

Add oil

仆街必須死

班狗公終於學精了,識得睇住自己主子點受千夫所指都好,都繼續無動於衷

左邊中同咁中槍

概要: 原po樓主條女pinky住hall之後，拒絕再同樓主聯絡，又拖泥帶水唔交代清楚繼續一齊定分手。樓主開po吐苦水後，有唔少偉倫仔仔用假既對話圖抹黑樓主係媾女不成既痴線佬，但係被樓主既中學同學以樓主同條女既甜蜜合照力證樓主所言屬實

另外，偉倫堂對於呢件事既處理手法好有問題，包括:
1. 有大量疑似偉倫堂既打手抹黑攻擊樓主人格，例如話樓主會打女
2. 其後有人光速割席，表示hall同hallmate私事無關，完全忽略佢地口口聲聲既舍堂教育，品德培養，團結精神，同埋全人發展，令人對舍堂文化非常失望
3. 有人指偉倫堂大仙(即senior hallmate)向成間hall落封口令，邊個再提呢件事就杯葛邊個，完全係駝鳥式逃避問題，管理方式令人憤怒

快速整合下，有漏歡迎各位加
因為懶得cap圖，所以直接用留言number方便巴絲返原po追

原po:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

#1: 巴打 “美斯朗尼馬迪爾” (下稱“樓主”) 係原po大吐苦水，話自己女朋友去左偉倫住hall之後性情大變

#37: 巴打 “收購英國” post兩張對話圖，暗示美斯朗尼馬迪爾係癡線佬，媾唔到條女就作故仔開po唱人

之後樓主失蹤超過十個鐘，有巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#294: 巴打 “大埔區臭尻” 指證#37對話圖係假既，另外post左條女同組爸既合照

#314: 絲打 “小小西” 指出#37對話圖時間有唔合理之處

#326: 樓主突然話自己係癡線佬，聲稱因為溝唔到條女所以開po玩鳩人地；不過有好多巴絲懷疑樓主同條女傾緊數/比偉倫仔仔滅聲

#381: 樓主貼對話圖以證明自己係癡線佬，但被巴絲質疑對話圖無日期時間，難以作準

#381其後: 大量自稱係樓主既中學同學既巴絲群湧而出熱烈討論

#640: 巴打 "美洲泡"表示 "組爸住十二樓樓名好似叫巢皮好似係hall莊chair 個"

#780: 巴打 "少女唔鋤愛阿婆牙" 話樓主會郁手打條女

#832: 巴打 "香城獨立" 表示: "作故仔屈樓主班死狗公,祝你哋溝到個煩鳩過肥絲大隻十倍兼有梅毒淋病愛樣衰過李偲嫣嘅驅風港女。你哋就爛鳩生痔瘡中風乜撚都中齊再長命百歲"

#839: 巴打 “命也” 貼出條女facebook

#849: 巴打 “一二三四九八五” 貼出樓主同條女合照，證明樓主係被條女屈

#860: 絲打 “小小西” 進一步貼出條女相

#868: 巴打 “油炸村姑” 進一步貼出條女同樓主合照

#876/#890/#910/#938: 樓主突然發癲叫巴絲收皮，死口唔認有同條女拍過拖

#946 [關鍵]: 巴打 “矮毒男” 貼出樓主同條女親密合照相

第二個post:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)

#23: 巴打 “大埔區臭尻”po出兩張疑似樓主鬧條女比綠帽佢帶既igstory圖

#131: 巴打 “香城獨立” 分析點解呢單野咁爆既原因

#208: 巴打 “美洲泡” 貼出條女組爸相同埋IG

#399: 絲打 “天真宥邪”貼出樓主向條女道歉既whatsapp對話圖，聲稱以前只係曖昧關係；另外，表示條女報左警

#450: 巴打 “Rion” 質疑如果只係曖昧關係點解會有攬身攬勢既親密合照

#580: 巴打 "美洲泡" 爆料，條女讀speech and hearing

#748: 絲打 "食屎叮噹叮屎食"貼咗樓主同條女2016年既合照，證明兩人既關係

#877: 巴打 "一二三四九八五" 貼出樓主同條女合照，證明兩人既關係

第三個post:

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？ (3)

#97: 巴打 "腦鼠" 指出巢皮係條女既touch camp 組爸，而ocamp組爸係andy，所以貼出andy既相

#238/#247/#333: 絲打 "唔想講就唔想講" 代表偉倫堂同條女光速割席，表示私事唔關佢地事

#240: 巴打 "你話叫咩好" 貼出多張樓主同條女既相

#264: 樓主再次蒲頭，表示"其實我同女事主關係頂盡曖昧 我同女事主本能係比較close嘅fd 後來我以為有機 因為我發現我同佢有身體接觸佢冇乜反應 甚至有一次我影相錫佢佢都冇say no 但我同佢示愛佢從來都冇答應過我 佢只係不斷拖住我 所以我冇同過佢一齊 而原po嘅內容都係我自己ff出尼 佢冇同過我一齊 只係不斷拖我"。但被巴絲質疑佢係咪為咗保護條女而息事寧人，尤其有多張樓主同條女既親密合照

#287: 巴打 "你話叫咩好" 貼出條女既相

#311: 巴打 "記憶中找你" 指條女既處
係比咗樓主

#642: 巴打 "維也納-"表示偉倫堂既大仙(即係senior hallmate)落柯打要求成間hall封口唔再提呢件事，邊個再提就杯葛邊個

#679: 巴打 "油炸村姑" 貼出樓主同條女合照

疑似偉倫仔仔AC, 係前幾個po曾經不斷攻擊樓主

收購英國
少女唔鋤愛阿婆牙
Mild主任
黑汁屎

一陣如果我訓咗，麻煩巴絲代我開post，歡迎加任何我有漏既野

點可以由個post沉

我要真相呀

我都想要多d圖

其實kong u d hall出事次次都玩白色恐怖啦，好似上次sky lee單野咁，表示已經見慣不怪。
講真，住hall屌閪又好，性愛party又好乜都好，都唔係咩大問題，人地外國d大學宿生會通街派condom添啦。大佬，入到u都過18啦，呢d野做唔做自己諗。

但係屌你隻臭雞俾帽樓豬帶仲要同你d hellmate一齊抹黑人？唔洗讀書啦，做hall雞都夠你賺啦。

其實樓豬你再講野只會越描越黑。一係你就講真相出黎，唔係呢個po真係唔會完。

班狗公整張假既圖去令到人地真誠地相信樓主人格原來係咁衰

樓主你振作下，唔好俾人洽到上心口

如果我係你，我就會告佢地誹謗

屌那星 呢啲咁嘅女係6,7年前真係周街都有 個時都只會覺得呢啲女好柒 狗也不屌 由幾時開始啲狗公比人蒙撚哂眼咖？

樓主 你值得更好 大家個方向唔同 佢要搵鳩屌 你要家的感覺 放下吧

今晚未必推得爆,中同退場,偉倫滅聲,樓主龜縮。

講真,女人變心起上嚟真係好撚恐怖。Jason, 沒有他都會有別人,過到呢次,一樣會有下次。有啲事發生咗就無法挽回。

一個可以咁容易就扔低你嘅人,你嘅卑躬屈膝換嚟嘅唔會係佢嘅回心轉意,只會係佢發自內心嘅厭惡。

唔好俾佢沉

三角誌

圖唔係無 但係po黎對事件其實無幫助

過得到今晚,其後尚有兩萬晚

開定啦屌 實推爆

做緊assign 都推

我屌你老母 你起組爸咪起
關隔離條女咩事 唔關事既人又唔打格
無拿拿比你班撚樣po上嚟
個個我女神嚟架我屌你班連登仔

咁你又quote 返上嚟

都唔知係咪想借刀靠害

我覺得jason仲幫佢係因為真係好鍾意佢
或者佢喊苦喊忽嗌自殺

好似害左佢添
不過唔關事既人就幫手打個格啦

g持原post樓主

岩岩追完，幫手推post

狗公人人得而誅之

幼稚到

可能有人想你咁諗 所以先set美斯做wp

咁撚樣都做到女神

個樣好陰濕好淫邪[/quote]
我屌你老母 你起組爸咪起
關隔離條女咩事 唔關事既人又唔打格
無拿拿比你班撚樣po上嚟
個個我女神嚟架我屌你班連登仔[/quote]
咁撚樣都做到女神 [/quote]
一定睇樣架咩
肥絲大隻依啲肥系夠係你女神
你老母咁老直頭係大家都想屌既女添

molamola

訓前一推

+1

再推

聽朝等睇新post

lm post4

瞓醒再追

不如以後每個月開一次post回下帶

個故事一日未完都好令人期待

溫完書 推一推

推一推 大家晚安

臨訓前一推

劇情無點推進喎
so bad

樓主兩個po都無講嘢，其實係咪出咗事，見佢啲同中又叫佢開機又叫佢上whatsapp咁

睇哂三個po 樓主好似消失左咁

終於追晒3個post
有人開4未？

留名先
話說所謂大仙都唔知有乜撚好驚，咪又係𡃁仔

推爆埋佢先

wl堂班人真係好垃圾

一推再推

Jason 醒下啦，我唔會話你廢，我知一時三刻好多野沖埋黎，但係你冷靜啲諗下
你post已經開左，所有野已經返唔到轉頭，你宜家先去保護blacky 只不過係無補於事
唔講blacky 唔講我地呢班連登仔
淨係講你班中同
由你畀人屈開始你知唔知佢地幾撚火滾同擔心你
你唔知阿，因爲你唔on Whatsapp 又唔上水
而我就知呢
因為我同你幾個中同係同學呀，佢地上堂又幫你諗計平反，中間天地又同我地講你嘅故事
你自己諗下Skype 同佢地講過咩
你團火呢？
你當為左自己既尊嚴，中同嘅努力同關心，講出真相好冇？
我相信你並唔係懦夫，只不過呢段時間你思緒太混亂
有啲1999，因為好眼訓，同埋聽咁多都想幫你做返啲野
仲有，呢班中同你絕對冇交錯，要好好珍惜佢地
訓先

中學班老死永遠都係最強最好既後盾
想念中學時光

冇錯

睇到上面果段 我信今次唔會炒車架啦

屌你老母睇到火滾
外國巴絲接力

為左條咁既女 令班中同對你心淡 咁值得咩jason?

真心我希望Jason 可以睇到，屌我打完訓唔著

一日未到結局都唔知炒唔炒車

應該差唔多完
偉倫果邊封晒口 樓主又on99龜縮
除非再有關鍵既證據

Push

send咗

大仙wo

Blacky再唔回應唔好怪啲睇唔過眼嘅人寄呢個post啲摘要去你屋企呀 屋企人知個女咁生性就唔好啦

Jason 我同你講我地成間黃記都撐你
不過grad左之後一直以為你地好sweet keep住穩定
完全冇諗過會搞成咁
我中學識既pink pink 都唔係咁

偉倫狗仲唔回應下嘅

唔係乜春begin with people

再封口嘅起哂hall莊

Jason 記住呢一刻嘅傷痛,呢份屈辱你將來一定要好好咁還返畀偉倫堆狗公

臭閪

臨瞓推

推爆佢

外國巴繼續推

哇講下都要杯葛
住wl真係慘過坐監

推撚爆

Andy Chi

港大言語治癒偉倫堂BLACKY

臨訓推一推

#995

#997

#998

#999

#1000